和你投

唔好掉以輕心 選舉未完
繼續呼籲未投票嘅人出嚟投票

排隊師
助選師
冷氣軍師
全體出動！

連登全體出動
建制派打緊電話